[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[4]

新年快樂
歡迎各位係到放低心事

唉

做咩唉阿？
Shawn Mendes啲歌好好聽

Senorita

世界級
佢地兩得好襯

佢地加首歌都好正

Camila Cabello無做啲咩都已經好性感

仲有首stitches 真係好正

點解可以成日肚痛

痴線
最愛

成日屙？

絲打識貨
原來已經第4個post時間永遠過得快

All到2046

會唔會有食物敏感？

我都覺
無諗過開到第四

腸胃唔好？
我有排都成日屙

聽講食益生菌有幫助！！

我一日屙兩次

我依家都係
好健康

咁絲打你仲有聽咩歌

好想時間過得慢d

新年祝大家學業進步 身體健康 心想事成 快d搵到另一個

大家咁話啊！
最緊要真係要開開心心！！！

好人可唔可以一世平安 一世快樂？

大家都會平安快樂
香港亦會光復

外國既話都係聽依幾個
billie eilish
shawn mendes
camila cabello
taylor swift
ed sheeran
Maroon 5

我都想仲好想返去之前

另一半依啲好難

希望下年新年願望唔洗再係光復香港！

正常
朝早一次
夜晚一次

咁都好啲

我都係
會屙唔出

我啱啱又屙完

正常屎？

冇睇到

試下飲多啲水

[member]

呢排好少飲

全部都有聽過
billie eilish 首idontwannabeyouanymore
我好鐘意慢歌
有邊個唔想回到過去
搵另一半唔再係玩玩下
希望下一個係會同我過世

飲多啲

飲多d水啦
我近排都成日珍奶個d

冇心機飲

啱啱又開咗罐雪碧

痴線 依首我最愛
If I love you was a promise
Would you break it if you're honest
依兩句真係好sad
最近我又聽返Bad guy

我都想下個可以同我過世
我希望我鍾意佢 佢又鍾意我
我希望可以簡簡單單同佢一齊

好想飲
有氣既野好正

好撚想買個嗰啲咩打啲氣落去嘅機
我覺得嗰啲氣可以暫時俾我舒緩煩惱

但係好難搵到個個人

睇片成日睇到
我都好好奇想試

我都想
好想同人抱抱
抱抱就夠

依家飲到有啲飽

Give u a hug

我依家好想食熱野

見到個天都喊緊

仲有雷添

我好驚

唔洗驚

以前有佢係隔離陪我

夜晚唔好諗咁多啦

我都唔撚想諗
每一日等到好辛苦

唔好咁信占既結果阿
遲啲佢無搵返你會仲hurt

我都唔知 我都好想唔信
但係佢就係我身上逐一應驗左
我唔知你信唔信 但係冇撚有可能有咁多個巧合
或者可能係個天玩我啦

識聽

係呀有時其實好簡單
只係想大家相愛著
但都咁難搵到
希望大家今年會搵到

我明有咁多巧合一定唔會係咁岩
但係如果個男仔之後無搵返你你會點
唔想你希望越大失望越大

真係好好好難
我個生屬係鼠年好似個感情運幾差
話可能會做人第三者

我都係咁覺得
真係平常心就好
唔好比咁多期望
不過我都祝個位絲打個男仔真係會搵返佢

我無咁多迷信
都係信自己算
希望你唔會做人第三者

我都想唔希望 但係我真係好辛苦
我都唔知可以點算

平常心 咁睇啦
你照顧好自己就夠

如果你係我 你唔會平常心到

咁當然啦 唔係話一時逃避就得 最後都係要承受 但要學習轉換心情去處理返個壓力

如果唔肯去學去試 一世都冇進步嫁

我都會好難平常心到
但諗咁多無用
個結果係三月到

我都係咁話
廢時希望越大失望越大

我反而覺得好好笑
男仔朋友都無個 點做
可能係做我啲女仔朋友既第三者

你依家已經咁辛苦
如果你一直等到三月
但都係無野發生
到時會更失望

黎緊會有男仔朋友啦

依到大把

係
絲打仲有無聽咩中文歌

所有野都係雙向
有望必有失 有失亦有望
如果到三月無事發生個心情會更加重

巴打會唔會考慮埋做我男仔朋友

係人都知道如果三月冇事發生心情都會更加重
但係最大問題係佢之前講啲嘢咁撚準
到時冇咪冇到時先算 不過可能你唔係我你唔知成件事嘅來龍去脈 所以nvm

香港既
張敬軒
陳奕迅
衛蘭
JW
許廷鏗
林奕匡

台灣既
JJ
周興哲
莊心妍

有啲就係聽個歌手唱一兩首
所以其實都唔係好定

到時無到時先算好辛苦喎
但你依家睇黎真係信到十足十
有啲野真係唔好太盡信
真心會hurt到自己

咁我依家都冇辦法
因為唔係只有我一個係我自己身上面好準
而係其他fd喺雀仔嗰度問完 一個月後去返塔羅嗰度出嚟嘅答案都係一模一樣
仲有好多例子我冇講 我都唔知我點樣可以唔盡信

我覺得一日未去到個日
個結果都有可能會話變既

係呀 我就係好似你咁樣諗 我想搵嘢推翻佢
所以我12月頭去完問咗之後
個幾月之後咪用第二種方式去問
點知出嚟個結果係一模一樣
同一時間我都搵咗好多人去問ar
以為會有人唔准啦 點知好多個人都準曬
不過唔信嘅人點都唔信 你始終唔係經歷嗰個

無問題

其實比我 我都可能信到十足十
因為個個都咁講 好難唔信
不過絲打要加油阿
希望一齊返既話
大家都珍惜大家

我鐘意聽男仔唱歌多d

最近我係咁loop側田d歌

同埋台灣歌手邱鋒澤 佢把聲好正好有磁性

巴打有愛

側田 正

加油阿

側田首美麗之最好好聽
我都會聽下側田 但唔多

未聽過邱鋒澤 有啲咩歌可以推薦我聽下

係 首美麗之最好正
想唱比將來既女朋友聽

邱鋒澤 我覺得好多首都好好聽 主要係我好鐘意佢把聲同埋佢好靚仔
可以聽下 預言家 回頭看看我 別對我說以後 那曾經 睇下岩唔岩你

係 特別個首美麗之最
幾時先可以唱到比女朋友聽

回頭看看我幾好聽要再發掘下佢啲歌

個樣我覺正正常常
可能我對真係靚仔既無乜興趣
我鍾意成熟大叔

唱比鍾意既人聽對方一定冧死

竟然對靚仔無興趣
多謝樓豬 比面聽我介紹既歌

心 像太專心看你在忙
望你不施脂粉多好看
自信坦率多可愛眼光

係
成首歌都覺得好甜

[member][member]

我同餅餅雖然都係𡃁妹仔 但啲口味都好特別 中意男人味

睇到都有聲
巴打咁sweet點跟

真係
後生靚仔唔岩我
我要成熟大叔

我要有男人味既大叔

聽左佢同陳09既合唱歌
睇cm好似講到佢地gay咁

想一生看下去 還會等一天八十歲
看你髮端灰色的點綴 未來只有樂趣

依兩句sweet到爆

岩岩見到kobe bryant出意外走左

接受唔到

娛樂啫 09有女朋友㗎

佢地成日話自己係對情侶

出邊天氣凍
大家小心身體

好突然

09個首最後一首情歌好好聽

中學個陣得閒都會睇下nba
睇到新聞之後真係
有啲接受唔到 好突然

第一眼 仲以為自己睇錯點知係真

好失落
雖然唔係忠粉 但真係好Sad

好可惜仲咁後生

佢老婆一定勁崩潰
無左個老公同個女

係節哀順變

點解現實生活無總裁小說嘅主角出現應該早啲嚟認領我地

袋定十萬個暖包出街

以前打波都買左對Kobe既籃球鞋 最衰後尾掉左
咁後生就走左

09佢d假音好正

我以為自己好勁
琴日我都著一件衫返工
點知出邊凍到呢

佢仲未享受完退役既生活架

霸氣總裁都唔會睇得起我
FF好啦

09如果反唱周興哲既歌應該會幾好聽

初二 夜晚 去 咗
有開

見到男朋友有po頹野 原來已經係前度啦 要習慣改口

佢日日同我講早晨早抖
又搣我咬我 你估下佢鐘唔鐘意我呀拿

搣同咬咁親密既行為 應該有D野先會咁做

介紹你去嗰個friend有冇問咗啲咩？

我都係咁話

不過要睇人 有啲無野但都會做

到底點先可以由忽冷忽熱轉去熱情返
明明暫定約左情人節出街
妳話feel唔到有人追妳我先追
到我主動妳就冷淡，好好玩咩
雖然知妳係考順女同左屋企人去旅行

佢一開始好熱情？

可以話係既，
但我主要都係一問一答咁
同feel唔到係咪真係鐘意
又唔想chur親人
試過有幾過chur到走左

無啊 佢問第二啲～

一問一答好難由忽冷忽熱變返熱情喎

一係佢之前好熱情但你又好冷淡
所以佢唔想再主動 覺得好攰

一係佢就無feel

一係就有第二條仔追佢 或佢對其他人有好感

多數都係你起話題定佢起？
有無共同既興趣？
例如大家興趣都係聽歌 會唔會一齊分享啲歌咁？

唉，因為要對屋企人而唔wts自己，係唔係已經起警號

佢有冇叫你等到去2月4號 如果之後唔得就算？

有冇人試過個頭好痕？真係好辛苦

有好多時候其實只係自己諗多咗

對方掛住陪屋企人？

你點樣陪人都可以講兩句，佢真係一句都無，我發個幾句一句都無回

係呀

我個人認為 就算點都會用手機 一定有時間覆

佢未表態前就一問一答朋友咁
表態後都係咁，我真係唔想chur親人
因為都知過年就算正常朋友都唔會日日傾
但佢講到明feel唔到有人追佢
好感就唔知
年三十前都仲傾得好地地

唉，我係佢工作同家人嘅後面，我超唔想咁講，但家下真係咁想

你同佢一齊左幾耐？

3個月到

無野但會做果d一係蠢 一係仆街來

如果表左態都係咁
我個人會覺對方對你無興趣
但又有可能對方識收埋自己

但除左約情人節見 有無約其他日子？

佢工作時間自由多，回wts多嫁，不過工時長，同自己一樣

如果佢個排位係工作同家人高過你
咁唔應你都正常既

不過我覺得要同佢傾下個問題
比佢知你點諗

佢有叫我遲d再搵佢
其實無傾都係一日到
因為有時差，驚煩到佢

我有時候因為呢兩樣會遲少少覆，但我真係有覆，點解

隔住個mon個人點都會唔同d既

講得唔好表態佢單身無人約先岩

太多數player黎
我遇到既都係

藍tick定灰tick? 有時真係忙到藍tick就算 但online完灰tick就真係唔得

你住外國？

咁每個人都唔同既
所以互相都要傾下

佢去左旅行，我係香港
申利佢係表態單身無人追先岩

一定係灰tick啦，無辦法啦唔通打去咩

我聽日可能會見下，試下抱怨，睇下會唔會有咩意見

一面到面即刻出哂事

係
我個人怕醜得很

我覺得 你下次唔好咁快約佢住
有啲人會覺如果對方不停約自己會覺得好煩

但如果自己有feel既另計
有feel既通常一講就會應約
除非自己真係唔得閒

睇性格
有啲好熱情活潑外向既人可能都會咁做 但佢就無咩意思既

佢話新一年會好啲 2月5號啦 淨係話未斷哂 唔知究竟係咪叫我等一個月 等到2月5新既一年佢就會搵返我 定係指2月5叫新既一年 再等一個月睇下

佢有冇叫你自己好唔好主動搵佢？
但係最衰你嗰陣冇影底朮枝答
唔係可以幫你睇吓

我都係
唔識我既以為我係啞

其實係佢開聲無人約先，我先接住落去約佢
約佢214出，然後話太早要遲下先確認到（咁都正常既）

SAME
越生越係咁
我都想自己大膽d

咁都岩既 好難知2月得唔得閒
唯有得佢返到黎香港先再約

我都想
但好難
點解我咁毒咁細膽

佢岩岩都有wts我，但無左以前一問一答咁，要我主動搵佢。但我又驚煩到佢
其實都想講無得同佢傾計我好唔自在

早知今日行過去過幾日去吓先 唔該晒巴打～

勇者無懼啊巴打

著extra warm heattech都搞唔掂 點都要著多件外套

有無試過嗲吓？有啲男人受軟唔受硬 兩樣都要試試先！

嗲人呀，其實唔多識

online完都灰tick咁慘
我都經歷緊 幫你唔到呀巴打

女仔呢d性格先吸引 男仔

識左唔係好耐 成日心思思諗佢係咪有意思添 但佢成日串我話我蠢話我肥話我呢樣果樣

咁試下搵啲共同興趣既野
我覺得傾啲有興趣既野好易又熱情返

女仔都唔可以太毒架
不過男仔咁既性格好難識到女仔

引起你注意

收工

屌我都係
覺得出街又逼又會用錢

我識到啦 你同大波妹絲打囉

有啊 叫我唔好佢搵
我就係唔記得左影枝籤啊唉
我唔知影得 又唔敢

我覺得 毒又傻傻地既女仔好正

可惜我現實係唔敢識人

我好憎自己咁毒

唔係無熱到既，好怕比多空間佢同佢朋友/屋企人相處就會忘望左我。
ig pm佢依家都唔覆

[member]唔過電都好
可以成日約出街好自然咁食飯嘻嘻哈哈
其實我都幾鍾意咁

乜app咁搞笑
不過咁
你有男友而家應該冇玩呢啲喇掛/member]

比比下就會無左自己既地位
如果對你有feel邊會唔覆

有時真係好想發下佢脾氣

但諗諗下自己又無資格

無咩交流

我都係 我個人太被動

我幾時先可以大膽啲

驚發完可能仲衰

努力緊

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

我比較想D女仔大膽D黎識我

好難
除非個女仔真係好大膽
又或者你好靚仔

碓認過眼神
她逃避我雙眼
我前上去問
而他卻走更遠

好sad
抄唔到牌？

主要睇人 廢人一齊會令你變廢 不了

無咁誇張
即興下姐

但廢得黎開唔開心先

嚇死咩

你有膽咩
你比我約就差唔多

true

唔好睇穿我
我係垃圾

啱啊～～我多啲撩大家傾計咪得囉

真係咁多年都無試過現實主動識男仔

叫我呢d怕醜既點識人

最驚就係咁
所以我一直都識唔到女仔

我自己都係咁所以冇乜異性朋友

上天唔公平
但如果撞啱個好主動嘅女仔 巴打會唔會嚇走咗先？

話做朋友但對方都say no？！

人哋唔係點show你

都已經廢
仲有咩開唔開心
智障兒童歡樂多 主要係太蠢

Think carefully before making the decision.

不了 你成日蝦我

true
我廢到唔會有女性朋友
但廢都有啲關蠢事

我地大把絲打show你 巴打唔好傷心

你夠係啦 淨係請我食碗汁

[member]見係你咋
兩間都未食過喎 有咸有甜個名咁得意嘅
唉好想食返蛋餅[/member］

好啊 多謝你哋

有先算

你估咁易咩。。。。搵到對象你都唔想講太多野比佢知

不過可能唔好直接問可唔可以做個朋友好啲 有時咁問會有啲awkward (?)

直接keep住傾計就得

借一個新年願望比你

你同樓豬一樣咁善良

呢到全部人都係

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

除左我

引用錯左

唔理鳥

咁絲打新年有無咩願望

我又好少直接咁問嘅不過之後傾吓傾吓就開始收皮

我咁善良 最多唔笑你

巴打呢？

真係要人夾人緣 唔好抱太太期望 唔好上心反而傾得耐

睇啲Cm真係覺得大家都好可愛
一邊睇Cm一邊都會笑

呢度啲巴絲好好人
連登樂土嚟

係啊 我依家都冇乜點去care 反正都冇乜用

希望大家身體健康
同自己學業上加油啦

我見你同樓豬每個都有回覆 好正

我都有回覆你嫁巴打
唔記得左我了 好傷心

你又會每個CM都睇哂 又會回覆

無唔記得你

連登好有愛

傻啦 有人留言同有人陪自己傾計
緊係會覆啦

個個都好有心又sweet 不得了 要靜雞雞表白一下

入得嚟都係緣份 覆到咪盡覆
樹窿呢個角色好重要㗎嘛～

好多巴絲都keep住有互相覆㗎 所以先成日開新po

唔記得咗講埋添 細個唔識死 成日都唔祝自己身體健康 結果大個好弱雞 最中意講心想事成 感覺上啲願望就可以有九百幾個 所以都祝大家心想事成

學業呢家嘢就。。。聽天由命～盡力就好！

渣渣手先2020自修生

無心溫

老年dse
提唔上心機溫

樓豬有無咩韓劇介紹

之前試過追成百集既舊韓劇

你追大長今？

我依家睇緊偶然發現的一天

講個男女主角其實係漫畫中入面既配角
好好睇

雀仔個檔 係咪放完假 開翻？

唔係大長今
黃色復仇草
前邊幾好睇幾吸引我 之後就開始睇哂佢
但個劇情去到後邊好膠\
偶然發現的一天 等我睇下先

[member][sing之前嗰個師傅都話我好好嘢 兩次都抽倒嗰支上上籤 最好笑嘅係記得問完最近嗰個出咗枝下下籤 跟住問三月嗰陣佢就話呢支上上籤就好好多好啊大家一齊等到三月/member]

咁有心機 追成百幾集

個故事都幾吸到到我
重點係 我覺得男主角真係好靚仔
好耐都未試過覺大叔以外既男人靚仔

其實睇到一半唔想睇
去到中間真係太拖劇情又越黎越膠
睇緊真係好靚仔

仲未棄劇已經好勁

超靚仔不過估唔到男主角第三集先出場

岩岩睇完16集 個結局喊死我